正呼喚在CS:GO尋找戰友的你

歡迎組隊 add friend 排rank / casual , 想搵多啲伴一齊玩 , 咩rank都冇所謂 , 冇咁撚孤獨 , 平時多數用開RaidCall , Skype 就免了 .
Steam Link :
RaidCall ID : 25676816

好用唔用用台灣狗啲垃圾app